徐時論 《頭條新聞》下架的政局預測，公營廣播就是政府喉舌？ 諷刺時弊就等於「時事評論」？ 通訊管理局已經成為政治打手！

#頭條新聞 #公營廣播 #香港電台

徐時論
《頭條新聞》下架的政局預測，公營廣播就是政府喉舌？
諷刺時弊就等於「時事評論」？
通訊管理局已經成為政治打手！
(附繁简中文字幕）
20200521

徐時論TsuisTalk
105K subscribers

#頭條新聞 #公營廣播 #香港電台

***********************************************
讓《徐時論 TsuisTalk》的影片傳播更廣，記得C-L-A-S-S啊！
C-Comment
L-Like
A-Watch Ad
S-Share
S-Subscribe
***********************************************
請每月用US$3(HK$23.4，全年HK$280)訂閱我的Patreon Page，多謝支持！所有時評短片均附設聲音檔及文字檔，只供會員收聽及閱讀。
My Patreon page：

請Like及Follow並設定為See First
My Facebook Page：

請訂閱及按鈴鐺🔔接收新片通知
My YouTube channel ：

廣告洽商：
tsuiscritique@gmail.com
Caption author (Chinese (Taiwan))
Ken Ko
Caption author (Chinese (Simplified))
Ken Ko

香港獨立 唯一出路

唔出嘅話